中國係咪冇晒人才？派留學去美國投降？

million->billion
today->per day
坐位見家長咩，好撚柒唔撚敢睇多次
屎總中同大撚晒咩
冇個公平既環境就咪撚開會啦
整柒晒亞洲人，又話可以食草幾年
學下安培啦，柒極有個譜
我就唔信返到中國冇人屌佢
派林鄭過去好過啦，起碼嘴gelgel講英文有英國口音
佢真係好撚柒

不過支那咁對香港，唔撚抵可憐
特朗普必須滅中國，香港先出口氣
sir，this way

對支那不能心軟

冇撚眼睇，特朗普快d幫香港滅左中國

人才唔係抑鬱自殺就心臟病發死 梗係冇啦

有既不過8964死晒囉

劉鶴中學畢業於有不少紅二代就讀的北京市海淀區101中學，與習近平為中學同班同學。

派個留緊學既去傾，中國人真係冇人材

神一樣既art of deal侵侵 終於遇到豬一樣既對手… 傾完唔認帳 <img src="/assets/faces/dog/haha.gif" class="hkgmoji" />

大陸D官員多數都係靠 人脈關係/比錢/擦鞋 上位
邊到會有人才

有名你叫 終国